[活動時間表] 政府已經放棄玩民意 轉位針鋒相對式強權鎮壓

818 170萬人大巴刮落政府到 令佢地知道民意不可逆轉
所以個個禮拜就玩和平論企圖分化和&勇、平民&示威者
點知好死唔死同期玩大清算令勇武回歸 + 8.21-25日日都有大型活動證明和勇不分不割
令政府既民意算盤打唔響 831及後依幾日政府係轉左玩法 選擇左可謂小學雞式既針鋒相對型鎮壓手段
就係利用黑警加藍紅勢力去干預同打壓任何既抗爭活動 上至示威下至連儂牆 總之你出黎我就出黎 不擇手段唔在乎犯唔犯法唔在乎民意 總之鎮壓左先
務求係示威未成型未有影響未make到noise既時候打壓 甚至連記者影相既時間都冇
至此其實已經睇到依場運動已經進入一個轉捩點 就係政府赤裸裸、非人道以及非法既打壓可唔可以壓低抗爭勢力 所以接下來每一場既行動同人數都係至關重要
要記住 我地人越少佢地就越猖狂 因為佢知道自己就贏就更加放肆
場仗有排都未打完 大家要頂撚住 政府已經接近技窮 除非佢地可以逼到全香港既大商家佬都國泰式打壓抗爭勢力(因為香港始終由商家話事)
The world is watching us
5 大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

BTW九月時間表呢

跪求9月時間表
暫時已知914 天水圍

時間表

真？有冇tg channel?

依家先係岩岩開始